好老實講, 如果你係董X英學生, 校長撩你學校扑野, 屌定唔屌?

正評屌
負評唔屌

個校長淫裝相個post真係睇到硬哂
黑色透裝、尖頭鞋、露腳, 話唔係著畀班mk仔(好多超齡)睇邊個信

10

自己連登search校名啦屌

正

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

9

8

7

6

剩係過火嬉戲ok?

唉我做好心心救下樓主老母

無圖無討論空間

耆齡王

好撚正